點解做老師好似好難咁？(2)

究竟咩係教育？
咩係生命影響生命？
有幾多人唔係為錢而教書？
教案既意義何在？

我睇唔透

生命消磨生命就有

唔為錢而教書
真係咁鍾意返工

望住d GM老seafood 7皮嘢
你即刻有希望
可以忍受任何嘢

浪費青春

好嘔心

1.教育係咩你讀書時應該讀過，每個人理念都唔同
我諗你要喺學生身上付出心機，先會慢慢明白教育係咩

2.生命影響生命？ 我覺得呢句野都廢廢地，做黑社會收𡃁，你都係影響緊另一個生命姐。你做老師係要將好嘅影響帶俾學生，導佢向善，教佢明是非已經好基。唔駛諗到自己咁偉大，咩生命影響生命，人唔笑狗都吠，做一個稱職老師已經好難。

3,一定有，亦好難講多定唔多。但為錢做老師，一定等於做得唔好？ 有冇諗過有人為錢做，可以
對得住佢份人工？ 點解為錢做就一定冇為理想咁好？ 為咩做老師唔重要，重要係教好 d 學生，唔好得過且過。

4. 你係高手冇教案冇問題wo... 你係夠廚都啊需要食譜都煮倒好野食啦。 教書就好似煮餸咁姐， 要有色香味，夠吸引學生之餘又有營養，最後加個甜品令人回味反思。 你有教案可以規劃得好d, 易d 控制時間，設計提問，引導學生思考，要鋪墊架，唔係9 up 就做倒老師囉

我唔係做教育都識答

我覺得教大學先真係鐘意教書

想知依家老師入行平均幾錢人工？
假設佢讀完大學理科但未有pgde
人工係咪跟政府個表年年都跳？